人民日報--華為5G是中國送給世界的禮物，英國洋鬼子不要，中國可收回，自己享用。

人民日報--華為5G是中國送給世界的禮物，英國洋鬼子不要，中國可收回，自己享用。

武漢肺炎都係

得你自己有發明5G咩

武漢肺炎是中國送給世界的禮物，英國洋鬼子不要，中國可收回，自己享用。

重有支付寶、高鐵呢

下？唔洗錢？仲貴過唉鋒喎

ericsson 同 nokia 冇咩?